日本朋友黎香港,帶佢食咩好?

諗住帶佢去大排擋

壽司

明將
50嵐拉麵

真係要帶佢食下爭鮮
比佢知有幾垃圾

大排檔 燒味 飲茶
水餃都推介
因為佢地多數煎餃好齋
水餃對佢地都幾吸引

帶佢食G

掃街 車仔麵 豆腐舖食釀豆腐豆腐花
去涼茶舖五花茶銀菊露食茶藥蛋

飲五花茶銀菊露食茶葉蛋

正路都係大排檔 同飲茶
燒味個啲

澳牛

煲仔飯

飲檸檬茶
我個日文miss一知我係香港人就話檸檬茶好好飲

大排擋既話
有冇咩餸岩日本人口味?

富士

許留山，日本人最愛

其實香港真係好無特色，野食又好一般，有時帶外地人去食野，feel到佢地唔啱口味

你碌撚

俾碌蕉佢含 會否幫你含?

俾佢哋試吓京都骨

飲茶
許留山
一切打到卡既野

百里香

未食過cafe de coral都唔好話自己去過香港

兆萬放題

譚仔

真 我上次帶我日本朋友玩五日 佢淨係記得許留山同點心

點心 大排檔 西貢食海鮮

珍珠奶茶 鼎太豐

借問聲有咩地方嘢食係好過香港

日本大部分平民餐廳都正過大部分香港茶餐廳啦

帶佢食日本野啦

舊式平民鐵板扒房，位位一百蚊有找嗰啲
味道就真係冇乜好講，都係貪有啲香港特色

椒鹽骨/魷魚，雞煲，蠔餅，煲仔飯

飯港式茶餐廳奶茶，食個常餐
飲茶食蝦餃燒賣炸蝦角煎蘿蔔糕咁

太子一點心

街市廿蚊燒味飯

帶埋止痾藥

許留山

西班牙烏蠅

係日本屌日本雞唔好
做咩要黎食港女

下次你哋同日本人朋友講以後唔好食許留山，已變中資。

打邊爐啦

爭鮮，果度的三文魚好出名

可以考慮下，燒味飲茶雲吞麵牛雜麵大排檔，最重要係去葵涌廣場

車仔麵

屬於香港人既味道
鋒味安格斯漢堡

炸大腸

爭鮮

無得輸

上深圳

廟街煲仔飯
上年帶左個日本叔叔去食 佢勁中意

手信
龍鬚糖
黑人牙膏
出前一丁
tempo
京都念慈

行程：
day1
山頂纜車+影相
撘叮叮落灣仔
雲呑麵牛腩麵
掃街 魚蛋牛雜格仔餅
坐小輪出尖沙咀
維港影相
行下歴史博物館
搵間尖咀服務正常嘅夜點心
影夜景

day2
早餐 沙嗲牛麵 蛋撻 菠蘿包 凍檸茶
撘360睇大佛
夜晚去大排檔 椒鹽九肚魚鮮魷 蒸魚 加個菜湯

吉野家

桌明樓

牛肉加蔥花

唔似貓 唔似狗

味千

北京填鴨，聽講日本人真係好鍾意食。我識一個日本人次次去香港都會自己一個叫一隻食。

記得坐巴士上層最頭個個位
外來遊客如果佢地本身冇雙層會覺得幾有趣

大家樂

去老蘭食洋腸

燒味飯 飲茶 粥 中湯
仲有日本仔唔知點解好多都好鐘意食小龍包

喜茶

非洲豚肉

坑渠流水麵

叫佢去台灣唔好

竟然有人鍾意食垃圾

洋腸

師奶淫得很

食雞

黑糖珍珠奶茶

佢哋好鍾意嚟食龜零膏

菠蘿油or西多+熱奶茶
燒味飯
腩河, 雲吞撈粗etc
點心
碗仔翅, 魚肉, 雞蛋仔, 格仔餅...
中式糖水, 許留山, 芒果糯米糍...

外國人黎香港係食呢d架啦

日本吉野家佢食得多，香港吉野家佢一定未食過

早餐沙爹牛肉出前一丁

沙嗲牛麵

蛋撻
油脾
咖哩魚蛋
雲吞麵

雲吞麵 叫佢飲埋啲湯

雞蛋仔

是但ssp見到咩食咩

飲凍奶茶， 食澳牛， 上次帶佢地去佢地覺得好好食。之後自己又去多次
之後帶佢地食譚仔三哥麻辣3-5小辣
帶佢地飲茶食燒賣奶黃包
帶埋佢地去長洲食糯米糍大魚蛋

北角鳳城 , 順得野

牛三寶

蛇羮

日本叫雞好鬼，好多日本仔離香港玩 或 出差都會去澳門 你懂的

日本仔出差=叫雞

百里香
等佢知咩叫c服

許留山應該一定要去

無記錯係因為日本果邊D芒果好貴,所以佢地好少食到芒果

先導致D人黎香港咁鐘意許留山

格仔餅

帶返佢去富士啦

丸龜

燒味shake shake 薯條

佢地好鐘意飲茶
去茶記食奶油脆豬 茶走
咖哩魚蛋同燒賣
雞蛋仔格仔餅碗仔翅都好鐘意

茶記、潮式粉麵、燒味鄉、是但一間茶樓、街邊小食

中非打

上海老ready

大埔豬扒麵

呢句真，佢地真係對小龍包情有獨鍾

打邊爐,唔係麻辣鍋果d垃圾大陸嘢
係豬骨湯底烚下烚下果種
日本有鍋但好少好似我地咁食法

呢個係日本人開既香港餐廳channel
你睇佢食咩多就知佢地對咩最有興趣

糖水

爭鮮

食一蘭

點心=tim好運
小食=龍津
燒味=再興

燒味
茶記 睇下點樣將丁麵發揮極致
大排檔

雞蛋仔同點心 佢地好中意

元氣

食日本野

認真 帶佢食下爭鮮睇下咩反應

爭鮮台狗野黎

上次帶幾個日本朋友去愛文生食，佢地話好正

男定女?

日本仔就帶佢食爭先, 日本妹就帶上酒店食咗佢

認真回…

日本朋友來香港熟路過我

都係去左勝香園同蓮香

打冷 上海野 大排檔 點心
打個港式邊爐 煲仔飯 海樓
其本上唔好西式 同日式 你覺香港
好食過佢地

佢哋大部份唔食雞腳/榴蓮，可以注意吓。

許留山 香港最知名甜品

大排擋日本人唔一定接受到個環境

嗰次食茶餐廳有枱鬼嗌咗碟菜遠牛肉炒麵
完全無郁過之後就走咗

餐蛋麵 佢地都有類似, 但差幾皮啦同香港個啲

仔就帶佢去老蘭食港女
女就帶佢去老蘭食洋腸

食金魚刺身

金太郎

維他檸檬茶，爽過吸大麻

Lkf食女

粥

帶佢食片皮鴨

食大陸狗啦屌你老母 通街都係

陀地/ 北姑

Outback

掃街
佢地好似好喜歡雞蛋仔

上次帶個日本女仔frd食完餃子屋
line親佢都話叫我下次再帶佢去

珍寶海鮮舫

爬富士山

買球拍

煲仔飯 大排檔

認真 雲吞麵 班仆街同事好似吸毒咁 一星期點都要去一次

爭鮮
魚尚
兆萬放題

尖沙咀蕃茄撈蛋

西多士
菠蘿飽

帶佢返日本

真 以前讀日文有個日本lecturer識講半咸淡廣東話，佢話見到香港啲檸茶好開心，因為有好多片檸檬 佢話喺日本得一片仔

去蓮香樓飲茶，晚上再去LKF

除咗前幾年帶咗佢食一次之外 已經十幾年無食過
睇住佢個咖哩雜錦十幾蚊加價到幾十蚊
糖不甩以前八蚊咋

如果係日本女性朋友唔好帶佢食
上次喺LA同佢食吉野家被嫌棄

建興

唔係講笑 上次日本朋友嚟真係帶佢食中價位嘅細壽司舖
佢話幾好食 好食過東京好多鋪

之前有日本朋友黎我都同左佢去食點心
而加天氣可以食埋煲仔飯，再去食中式糖水

大家討論下，唔好只係擺幾粒腸

日本壽司真係貴

西多士佩牛油糖漿

食C

我公司隔離位果個日本人都好鍾意飲檸檬茶

見識真正既富士美

M記 鋒味包

譚仔，日本都冇得食嘅日資

麥當勞🍔

大排擋
精緻少菜
打邊爐
大閘蟹

靚環境西餐

都有日本妹同事話香港檸茶正

如果食燒味/粥我真心推介譽居
但呢間除左呢2樣其他野食都麻麻

乾炒牛河都okay

藍田冷麵

麥當勞

雞腳、鳳爪
日文老師覺得好得意

椒鹽炸魷！！！雞煲！

小食就糕點-砵仔糕白糖糕

雲吞麵
飲茶
茶記常餐
燒味
煲仔飯
街頭小食

飲茶

緊係豬油渣麵啦

蛇王2

mosburger

Show me your love飯

牛肉加葱花
烏冬
照燒雞柳
海鮮湯伴醬醋茶

牛雜

啫啫雞煲
薑蔥魚雲煲
無敵

沙爹牛麵

食蛇

緊係帶佢去探魚啦 skr

有個日本漫畫家好鍾意食麻辣美極 話JP無依D野
重係TWITTER推介比人

食完支野之後佢好SAD, 跟住好多香港人寄比佢

飲茶 一定要叫鳳爪
燒味 試下日式叉燒同港式既分別
雲吞河 牛腩河
雞煲，有日本客黎親都食
雞強仔

香港料理

去下D BBQ 任食囉, 再唔係買料自己去蝴蝶灣,城門水塘燒

除左飲茶,佢地對D 一條條掛係度既燒味好有興趣,仲有金魚街一袋袋既魚

ching帶開女朋友食屎?

去傳統糖水鋪飲杏仁茶 食湯丸
日本仔好鍾意杏仁甜品